intern,part time,暑期工 分別？

求高人教點分類

intern=實習，part time=兼職，暑期工=暑期工

intern 找你做阿4 人工少/無

PART TIME 自由 點都得

暑假工 昆你後生仔

暑期工會被人揸乾
Part time就算被人揸乾可以輕鬆射波
Intern就做下阿四咁
唔會有咩重任